身邊有冇人為興趣寧願讀乞食科，夠分都唔入medic之類賺錢科？

識一個夠分入hku mbbs唔入，走去讀physics，但grad左唔係做科研，做返普通business野

我唔知佢算唔算高分, 但好似係4+1 29, best 5 32 分既人,
入左非三大既頹科
因為佢個case 太特別, 我都唔敢講咁多怕比人認得

有料讀medic讀其他一樣掂

放榜前堅決話非science不入，結果放完榜排多次jupas，最後入咗medic

ust ire 大把

有幾個中同都AL 3A最後揀cu math/physics

識人夠分讀hku llb都揀左ba

dse夠分的話讀完興趣科再re-jupas報medic都得啦

有同學上年26分有得揀中醫果啲 佢唔揀 走去讀cu science

如果真心中意又覺得自己有料
屋企又唔等錢洗
讀sci讀到去英美phd
返黎做instructor
kill下學生
實出名過做醫生

知唔知咩叫做賺錢科

26分都入唔到2大中醫啦

26分入cu science有咩出奇？

26分有咩人權？
利申28poly

26好低分喎

26公廁分
周街都係

中學10A拔尖/升左恆商個啲無咩係讀神科

同埋識人AL夠分入global business
最後好似入左中文定唔知philo
不過佢係文理商都精通

AL 3A2B去去讀cu physics,依家係Columbia University讀緊phd

夠分G law 最後soc sci 屌

識人港大中大medic都有offer
佢reject哂
過左芝大讀書

有咩問題？

28分讀ust science
利伸 ：自己

高分讀Sci唔出奇，grad咗唔係做research 真係第一次聽

識有4a al 入文學院

有芝大讀點解唔讀？

識人dse29分過左台灣讀歷史

台灣

AL3A Cu econ，同一屆有三個
隔兩屆又有個6科5**

芝大好過hku啦

有人話有問題

yes 比我都一定揀芝大

咁可能人地真係對medic無興趣呢
夠分就入但無心讀醫咪仲死

26分一定唔得

佢一定後悔。台灣果種文史學術環境係好過香港，但會英文退步。而且台灣選呢d科要識煽情和將好少字既野拉長黎講先高分到。

但如果要結合埋出路，香港二大的文科仲好過台灣，起碼畢業可以考公務員和讀埋教師資格。真係讀得叻讀埋上研究都好路數過台灣

我細佬33分，a1 cu 中醫唔收，反而a2 poly 放射收左

中醫不如返大陸讀

鄉港

4+1 subjects > 30 分入ust bba (唔係神科)既算唔算?

7科41分
去左台灣讀獸醫

dse狀元讀中大中文

間唔中就有呢d勁人
有人2011高考6A 入中大中文

（好似14dse)
有人6科5**入cu econ
有人6科5**入cu music

16年有人4c1x 30分讀理工社工

30分入poly hotel management 都聽過。條友讀得幾開心

入到cu medic去咗演藝學院⋯